區選之後...民主黨及公民黨請入

民主黨及公民黨可唔可以攪一個briefing俾今屆區會素人?好多都係第一次做,老實,有唔少學歷仲唔高
不如你地share下經驗俾佢地 eg:
1) 業主立案法團招標出事點幫?
2) 老人家申請政府老人院要搵咩部門?一般份表要點填?幾耐會有回應?幾多年排到入去?
(等政府唔好用陰招玩新人)
3) 家庭糾紛有咩NGO可以幫?
等等

唔係要你地翻晒個老底出黎,呢啲知識大家唔知係因為少用,並唔算咩秘密
你地肯share俾新人,等佢地走少啲彎路,就少啲俾土共策反(等新人上任,土共搵幾個深藍街坊攪事,再"跳"出黎幫新人"解決問題"...)

唔好以為幫左新人好蝕,唔駛話咩將來可以一齊攪跨區活動,下一年立會選舉你地要唔要當區區議員"幫手"先

連登巴絲都要幫手,唔止睇實土共有冇攪事,仲要睇住政府有冇借啲意批少咗資源俾區議會,唔好俾佢出蠱惑!!

其他點樣一上任就查數查會議紀錄兼一齊關記招公開以前啲野幾混帳...
大家都講好多,我就唔講了

very good，要大力宣傳下

push